一人n個追求者做過既煩野

我先

-係咁叫我bb
-一兩個鐘唔覆就問我做乜唔理佢
-講一講其他異性 就呷晒醋咁
-約我出街 我係咁推 佢又係咁再約

屌 諗返起都覺得好撚恐怖

由公司跟撚到我返屋企附近

好恐怖

不停send心心同錫錫emoji
仲叫你傻豬
又係我不停推佢又不停約

靚係幾靚 但係性格唔岩
成日借d衣叫我上佢度
又話壞電腦 又話買左d靚海鮮

追到上我屋企送嘢

老母覺得佢好乖同佢上埋契

乖佢條毛
年中不知追過幾多人

死都要r 到機會見面
Lunch 響你公司樓下等你都做得出
成日話有野想比你
搞到你唔好意思唔見一見

Sor 無人追

屌冇經歷過 好撚提子

其實係咪約一兩次都比人拒絕，就要放棄呀?

係咁送禮物俾比我
我想唔收就格硬塞落我個袋
之後就問我會送返啲咩俾佢

搶我電話嚟睇我同邊個whatsapp

大家未見過面 而唔比你約=可能未ready 可以隔一排再問
見過面而唔比你約= 盡快收皮

正解

海鮮

你做緊咩呀
煩到嘔泡

喂做緊咩呀
食咗飯未
陪我傾下偈得唔得
好撚煩

同我講知我住邊 痴撚線

用公司內線係咁打嚟已經好煩...

一人n個唔鐘意嘅追求者做過既煩野

成日問我傾唔傾電話 已經唔覆都仲係咁打過嚟

對唔住

屌柒我做咩唔用emoji同佢chat

話咗我唔係gay都係咁搵我

叫咗佢番屋企 格硬要送人番屋企

呢個好笑 但又好慘

個人認為 追求者已經包左唔鍾意既意思
鍾意既話唔會有追求者呢個名

對唔住 我唔會再咁
請你放心

不能同意更多 有啲追求者做既野真係核突到打曬冷震

對唔住 我收皮

呢個post講過既都唔好做
學到野

同我講話買左件好性感既泳衣

岩

想知可以點推得有禮貌又令佢可以醒水？

以前做過啲，見到個post 諗番起都柒到想搵窿捐

有冇D係煩完最後又得米

不停問點解online唔覆

喺網上stalk到我喺邊區返工逐間鋪搵 又俾佢搵到

約完又約 大家有共同朋友又唔好意思block7

隔一陣Sd d無聊嘢嚟想打開話題 其實己經幾個月無回過佢

呀仲有 哩個我對佢本身都有啲意思 出過幾次街
但係佢成日懶搞笑咁串我 同一樣嘢講勁多次
己經唔知點應 覺得佢好煩

試過追過一個女仔，追佢果陣都幾chur，佢好受。後來上埋床，但佢又放唔低ex，結果turn down左我。灰

上左床仲想點

我自己就唔會 無feel就無feel
夾硬chur/ 煩就更加黑人憎
連朋友都無得做

如果講明左我男友會介意異性搵我
唔該唔好再mesg我啦

block你又唔係 返學會面阻阻
好煩 我做緊乜關你咩事 係咪痾屎都同你報告

無端端送好貴既禮物
我拒絕
佢：「我為呢份禮物付出好多 」

拒絕係我衰 接受份禮物但唔同你一齊又係我衰

女朋友唔係用心軟 物質勒索翻黎
有feel就自然一齊

無啦啦whatsapp我話要做我隻兵 痴線佬

如果我係player，我會好開心。但我唔係

訓晏教無覆佢幾個鐘喪打嚟 又message 鬧我
當正一齊左咁去邊都要我報告
頂唔順blk左佢

但如果佢都對你有好感 照做係無問題架喎

其實只要追你嗰個唔係你鍾意嘅人 佢對你做咩喺你眼中都係煩
我就係追人嗰個

係咁約又係咁推

利申：約人果個

唔好再約
會反感
我試過應約再屌 教化佢
之後先識收皮

我朋友話教都晒氣，直接block就得，但我憎佢憎到條氣唔順。

（原本條友我唔反感，可以做普通朋友。）

可唔可以醒少少
鍾意你既話，會肯對你講好多多自己既嘢
包括好秘密既嘢
同埋唔會忍到長時間唔搵你傾計

有feel就有feel，自然超易追

唔好亂煩9住人

所以上面講嘅煩野其實好多都唔係煩
最緊要都係有冇feel姐
冇feel咪煩囉

問我幾時調教佢

你係做契弟定契哥

食飯果時喺咁眼金金望住你
屌 好撚尷尬

成六年都仲keep到message你。

唔覆重隔一兩個鐘再wtsapp，之後唔覆繼續wtsapp自己單機 好chur

上網一早fb ig google linkedin起咗你底，自己同佢講嘅嘢原來佢一早知重要扮唔知，好creepy

block咗重開假ac follow同睇story

重有啲唔識嘅狗公係咁ig dm，唔覆+ 唔accept message request重繼續dm/覆story

絲打一定好靚

半利誘半威脅有咩意思
收咗禮物唔接受感情，又話你收兵
唔收又話你衰

借啲e 想送我返屋企

「自己同佢講嘅嘢原來佢一早知重要扮唔知」

其實你點知佢一早知

以前做過，結果俾人block晒所有野
諗唔明自己點解可以咁撚唔要面

佢之後自己自爆講 癡撚線

狂send I love you 比我
又成日叫我快d同佢一齊

單獨出過一次街 出街前未知佢喺鍾意我
出到街 又借啲咦痴埋嚟 又搭哂膊頭咁
已經喺咁避 然後好辛苦捱到食飯
打算食完餐飯拿拿臨就走 食飯果陣又扮哂嘢飲我杯嘢 之後我就冇飲到杯嘢 成日話掛住我
一見到我snapchat post相 而佢又喺附近就會九秒九搵我話想見我

最癲喺 我話唔想拍拖 佢就話 咁你收我做兵啦
我咁大個女都喺第一次遇到啲咁嘅癲佬

過咗幾年 諗番起都想嘔

有feel 做咩都係愛既表現
冇feel 就算間唔中搵你都係煩膠 痴撚線
好睇第一印象姐

好似睇到以前嘅自己咁
好彩自己後來意識到咁做係冇用

好想試下

係都要送我返屋企，已經婉拒話唔洗，佢以為我欲拒還迎， 其實真係唔洗 之後又再問話要送我返屋企，我再話唔洗 都堅持要送，咁好難做啫，就心軟話好，就以為自己上到位 ⋯

「點解你唔親手整情人節朱古力比我呀？」
⋯
「我想了解多啲你呀」
⋯
「我依家係xxx呀，你黎唔黎搵我，得我一個好悶，黎搵我啦」
「點解？」
「我想見下你呀」
⋯
「點解你唔複我？你係咪嬲左我呀？」
⋯
「我咁靚仔，等女溝我」
⋯

明明已經不斷已讀佢
佢都仲會繼續搵你
都算 繼續唔覆
然後就會發脾氣話係咪覆下都唔得
或者係咁比說話你聽話你唔覆佢
好煩

我唔舒服個陣係咁問我有無飲多啲水 食左藥未啊個啲...我知佢關心 但至少唔想比一個唔鍾意既人關心 個種關心仲煩過呀媽 好心唔好做埋咁多小動作

1) 借d依想捱身捱勢
2）有少少傷風就賴緊張，問人洗唔洗睇醫生之類
3）唔覆msg 就好緊張

見到個 po 完全就係我可恨嘅過去 唔知過左幾多年先將呢種咁扭曲嘅人格改正返 「有本事唔使點郁都會埋身 無感覺死纏難打都唔會有好結果」

同一個人？

不停約不停推都算
推完之後對方仲要發哂脾氣屌我大牌 wtf
借啲意摸你隻手 搭膊頭
成日叫你上去佢屋企
終極大技 請去旅行

個種急色 你地下世投胎做狗算啦

收埋我啲野 唔比我走

報警

其實關於第一點
乜都係你講曬架喎
如果你條仔問完你 你話唔洗
跟住你又會開po屌柒佢唔識做
好難捉摸呀

見到有人屌柒人地關心你
唔中意咪block柒左佢囉
又要攞虛榮心收兵搵水泡
又要懶係野咁屌柒人 戇鳩鳩

乜直接同人講我對你冇意思唔好煩我
或者一句 我有仔 再騷擾我就唔好怪我block你
講1句野好難為你?
下下都要人估估下 我估你老尾咩

有啲賤種直頭唔對外講自己有仔
跟住四為撩人，搞到人以為你單身
然後再公審人狗公煩住你

得罪講句 呢班人唔係雞係乜

頭幾個cm都仲正正常常
越講落去就變左臭雞集中討論區

有仔唔對外公布既
中意收兵既
玩感情既
搵水泡既
我正式宣布 呢班臭雞被中出一萬次後死全家

最啱聽係呢段

一睇就知你係典型溝女失敗者

開口問送返屋企被拒，已經唔需要再諗「如果唔送係咪真係得？」，唔比你送已經係唔比機會你

叫人講清楚之前，自量下自己乜野身份，拒絕呢家野呢，唔係有心唔清楚講出黎等你估，而係你連比開口拒絕既資格都無

唔係港女性格問題，你落街會唔會傻佬咁係咁同路人講「我唔受你溝？」，如果你進入到對方內心世界，佢唔想一齊，都會清楚拒絕你

三日唔埋兩日就約食飯
去旅行無時無刻都ig direct send相黎，同我講曬啲行程
男人老狗仲要自拍send俾我

但我同佢一啲都唔熟

第一點真心ON9
根本你唔鍾意佢,佢就做咩都係錯

係咁約我食飯 又要懶風趣咁講出黎 其實一d都唔好笑 我係咁推 話冇錢 佢又話請我 我話唔係咁好 跟住佢就發老脾

隻右手跟撚左我廿鳩幾年，你話佢煩唔煩

放lunch死都要跟埋一齊食
搭車又要扮順路一齊搭 好反感

中學有條tb本身完全唔識 唔知佢做乜鳩無啦啦鍾意我
喺走廊行行下截住我話要做朋友
講晒比全級知佢鍾意我 搞到有時上堂d 人會無啦啦起哄話我同佢有路
pe 堂又拉住要同我一team
同佢班fd 熟熟地, 佢班fd 成日喺我面前話點解唔試下
後尾我嬲得濟爆晒粗: 試你班友老味, 剪個短髮紮下胸就當自己男人?? 我最撚憎tb 架啦
不過最慘係我以前暗戀個籃球隊隊長都以為我係les
屌爆佢老母

對唔住
我會消失了

靚蟹 靚鮑魚

男朋友就話姐
普通朋友唔通下下都要講明冇feel呀死撚開咩
唔洗下下去到咁盡ge
大家都唔講咪繼續做朋友lo
溝女都要用下個腦
人地比撚晒signal都仲自我感覺良好就擺明毒撚問題啦
同埋關有冇仔咩事
冇仔就要受溝？
唔通我識女性朋友又要第一句就講我有女朋友咩

dllm有呀仆街
成撚日望住我
答車望 食飯望 行街望
頂唔順

屌 做乜鳩

原本幾好傾 但真係未至於日日打招呼報告行蹤果種地步 佢就係咁同我早晨午安晚安
有時遲左應佢就開始自虐話我特登唔理佢 樣衰就係冇人理 煩過西咁 就直接block9左當冇識過呢個人

我覺得最得人驚都係喺公司附近等你收工扮偶遇

前排咪興過一個遊戲係兩個人一齊答問題 好似三十幾題 陌生人就會變情侶

跟住佢迫我同佢玩
明明之前已經拒絕咗佢

無啦啦挨落我膊頭到
真係痴撚線

做緊咩啊
去咗邊呀
Hey~
我做緊咩關你撚事咩屌!!!!!!唔覆你就醒水啦!!!!!
我有仔㗎屌你老母 搵食行遠啲啦好嗎
一場同事廢事尷尬咋你老味on99

有次m痛燥燥地 又「叮咚」成個八婆咁問我做緊咩
當堂燥到上頭頂 真係覆咗「認真，關你春事？」
以為從始可以當佢消失
「叮咚」
「嘿嘿 你嬲啊 我最多以後唔再同xxx講嘢」
「呷完酸未啊傻豬豬」

我到依家都唔知我講錯啲咩令佢有咁嘅結論

俾心基

我而家追緊嘅一個女仔平時好忙，隔成日先覆，但一覆就幾乎秒覆，仲會講好多嘢，唔係hea覆我，但可能覆一陣又落返水到第二日夜晚 但又會講sorry遲咗覆
我從來都唔chur佢覆，而且一定係佢覆我先再講嘢
約過一次出街，嗰晚佢畀我送埋返屋企
佢話過佢本身極需要私人空間，就算得閑都希望用時間做自己嘢因為工作時間太長太忙了
約過佢睇戲佢應承咗日子時間定晒，但最後因為佢有啲急事嚟唔到
最近約佢睇演唱會佢應承咗，但都唔知自己喺佢心目中佔緊咩地位

Sor呀我睇到你話「唔會忍到長時間唔揾我傾偈」就覺得自己機會好微打咁大段嘢

其實抱住「人地對你有feel就自然想識你」個態度去溝女究竟會有幾成功？
利申 抱住呢種心態去識女仔 到目前為止仲係A0

我成日係度諗幾忙都有空閒時間覆msg掛
成日都抽唔到幾分鐘出黎覆你幾句？

呢種態度唔係個個得 身邊有靚仔係呢個態度 同佢身邊一個異性行得埋啲 個幾月就見佢哋係埋一齊 但係有個外貌偏毒嘅又係呢個態度 但係一直接近個異性都唔點理佢 仲要成日問我哋點算好

講到明唔使送我返屋企佢死都要送
仲要ff我係佢條女 同人講我掛住同其他男仔傾計唔理佢

一日問足我同唔同佢食早餐、午餐、下午茶、晚餐同宵夜

我都係極需要私人空間既獨立絲黎
但遇到鍾意既人就唔會咁
我係一定會赴約 同埋會一兩次主動搵佢聊佢

巴打 佢對你無咩興趣 我都放過幾個人飛機
個心態一樣
亦都會講對唔住 純粹覺得辜負左你對自己既好感

你咩地方出問題？你唔係佢鍾意既嗰type？

呢d post睇d毒撚屌人係雞真係特別過癮

我同fd出街，佢wts我個fd叫佢好好照顧我

係咁叫我同佢拍拖 屌都冇感覺 點拍啊 之後佢話拍拍下就會有感覺 乜撚邏輯

以為自己好細心咁冬天提你唔好冷親，著多件衫
：今日著唔著夠衫呀？

係唔係搵對波撞埋黎 趕走哂我身邊d女 屌

我同女方情況差唔多喎
可以同你講 friend zone左你機會大
唔係冇機會發展嘅 但暫時都未有feel咁囉
因為真係中意嘅話 幾忙都會見到個noti就忍唔到手去覆(我指我自己 藍絲)

總結：無feel=做咩都係煩
完。

Your face your fate

問我鐘唔鐘意小朋友，話想同我生BB
即block!

毒撚問做緊咩，著多件衫就係煩，變態
靚仔問做緊咩，著多件衫就係關心你

暗瘡肥婆同靚女咪一樣咁

agger 冇仔個d其實冇咩好辦法拒絕
一開頭實係話做朋友先
煩左一輪 block又唔好意思 好mean咁
有common frd既話亦都好麻煩
已讀又問我做乜唔覆
直接話唔好煩住我 對你冇興趣
佢都可以大返我話做個朋友姐 你會唔會自我意識過剩

屌，我都係

我係男人都覺得你痴線，你鍾意人係你單方面既事。
人地女仔唔可以識朋友？同你傾幾句就一定係對你有feel?
或者人地本身就唔係同你咁熟 但可能有啲common friend 咁，換係你你會咁mean 一句我有仔架啦唔好煩住晒？
其實巴打你係咪平時無乜同人交流？有啲好基本既人與人之間既交際，正常人都會感受到對方咩意思啦

樓主男人？

存在

雖然係小學嘅事
有個男仔鐘意咗好差唔多兩年
但我一直都對佢好決絕
佢送咩比我都唔會要
然後到小學最後一年 佢夾埋其他人一齊欺凌我
應該算係恐怖嘢多過係煩嘢

小學都識溝女

扮cool扮man 明明仲矮過我
而家有第條女仲block我ig 真係唔知jm9

第個就係咁打千字文ff如果同佢一齊擔心乜乜77

條女為左想同我快d一齊，book左酒店叫我放工直接過去

我知你地實唔信，我自己都嚇左成個月

叫我起身，我唔舒服病仲係咁打電話嚟唔肯收線

睇完之後原來好多人玩跟蹤，好彩冇做過

依加幼稚園都識喇

佢d fd會成日叫我同佢坐
會睇睇下戲黐落你度
放學放工會同你一齊行然後愈黐愈埋

同佢講咗有男朋友都唔收手

日日朝早8點就準時send早晨靚女

死開啦

你英文名是否U字頭

cls

O camp入面聽過有個組仔話佢追緊條女嘅時候試過送人返屋企
追問之下發現，原來個女仔唔知有人送佢返屋企

收皮啦你地 唔想俾人煩咪唔好應lor

Thanks絲打
我自己咩地方出問題啊 可能樣嘅問題

send閃卡，自拍黎

屌d死毒撚成日覺得自己與眾不同 自己已經紓尊降貴黎溝你，你班臭雞竟然唔受？咁撚唔比面

好心毒撚醒下啦，要人接受你，首先要自己有吸引力，而唔係死chur住人去chur條女返黎 條女對你有意的話，唔駛chur佢都會比哂機會你埋位架

我都覺得係咁
將心比己我都唔會忍到手唔覆

鮑魚

約人唔係問題，問題係有哂expectation覺得對方一定會應承你

問你聽日去邊 聽日喺嗰到捕你

我都試過，仲要癲到同佢講今年唔會得閒佢下年再搵番我，即刻block9佢
我對hehe好包容，冇偏見，但唔該都唔好做臭個朵搞到其他人都比呢d人拉落水啦好嘛

寫我個名寫左幾百次再影俾我睇

成日我講野疾住哂 做埋哂d乞我憎既野係到引我注意
呢d 對我唔work嫁

好岩傾既朋友黎 識左幾年
我同ex分手幾日就突然不停追我 講好肉麻既野
一黎我對佢一直都冇feel 二黎我分左手冇耐根本唔想拍拖 三黎覺得佢有d趁火打劫
已經直接拒絕左佢n次
到佢話只係想做返朋友 我就試圖同返佢維持普通朋友既對話
點知佢都一樣係度講d曖昧野 最終唯有完全唔理佢
咁就冇左個好朋友

有個男仔係咁約我，又話自己冇人睇得上眼乜乜乜
不過對佢冇意思所以都冇諗住出去

過左幾次之後佢話我正臭雞
又話自己不知幾多女溝

一晚用133打撚左百幾二百次俾我
仲要用我電話係咁上網開ac，
係咁send 驗證碼黎

佢住西環教小提琴

55

起底果個其實我覺得好平常
不過個男人比你知係佢on9
投其所好 有心追我覺得呢d 準備工作唔少得

咁我道歉 打搞左妳咁耐

屌咪嘈真係痴撚線

識左好多年 追左6年...
由於我當佢青梅竹馬既朋友 偶爾都會約出街
佢就成日扮哂保護我咁搭住就我膊頭...
明明講左想自己返企都要跟住黎 講到幾咁順路 又話送他送到西
仲試過俾佢啲朋友話我拖佢時間 一係一齊 一係就冇朋友做
痴撚線 搵佢啲朋友俾壓力我就要同你一齊？
講真係鍾意你既 係有feel既 點捨得要你追6年
頂多俾你追一兩個星期 享受下俾人追既感覺
啲仔唔好再以為時間會證明你既真心 又咩守得雲開見月明
你慳返啲時間搵過另一個啦

錯POST

之後再同你say hi 食個早餐未
晏晝又黎食午飯未
要搵話題都唔係剩係得嘢食掛
仲有d唔識嘅人ig dm完冇應佢
佢就每逢大事大節就會講句咩咩快樂

原來大家都咁受歡迎

睇咗咁耐 唔係青梅竹馬就係好啱傾嘅朋友 睇黎做左好朋友已經冇機會

毒撚真係好恐怖
以為自己想就會得到

佛

識唔夠幾日就叫我同佢一齊
講明唔鐘意唔啱, 就係咁叫我俾個機會佢
返到公司係咁請我飲嘢
我話唔飲, 佢就成樽嘢大大力咁dum落垃圾桶
好彩後尾佢冇做先冇再煩我

雖然條友擺到明係漁翁撒網
但真係好撚煩

原來香港咁多痴漢

拒絕左之後係咁係ig無病呻吟，放負，一日十幾廿個頹po。講到好像失戀咁。。。明明就冇戀過

人地又唔係直接同你講

不外乎都係比人係咁wtsapp 煩
遲覆就會有說話聽咁

起就預咗嘅 但講出嚟嗰下真係

日日問長問短
仲要突然企左係樓下等我
搞到我2個鐘都唔敢出門口

撇除過火既事,
其實你覺得煩,主要都係因為你唔鍾意對方

要追都最起碼要睇下時機 識做人先得架
Btw好似得我同另一位絲打係你講既case咋喎

唔係
睇程度 睇尊唔尊重人
有啲睇得出心地唔錯 只係chur少少既 我會覺得佢地慘多啲

下面agger
啲唔識嘅狗公dm完冇覆重自己單機
之後以為佢幾個月冇覆即係收咗皮啦
點知前排重無啦啦新年快樂我祝我開開心心再加十個心心emoji wtf

追我果條友 做左d有心思既野 但我都係拒絕左佢之後
之後佢竟然話 冇理由架 唔係咁做就追到架喇咩

其實唔鐘意個追求者，佢做啲咩都覺得煩咖啦

做過哂

利申：溝到女，因為人地對我無feel係會感覺到，唔會煩對我無feel嘅

人哋唔當你喺仔，就唔好當人喺你條女咁關心
如果你哋關係仲停留喺step 1，你做step 2, 3嘅嘢做乜啫
有啲男仔一喺冇興趣，一喺就去到好盡
仲以為做到萬無一失嘅完美追求者／準男友，冇位俾佢批評
其實做多咗

我都試過識人幾日就超鐘意
唔試過都唔知真係可以咁樣
好彩我應該冇好煩到人

中一果陣有個本身完全唔識既中五大姐姐發花癲係咁聊我，同哂成班同學講佢鐘意我，搞到我成個中一都溝唔到女

3次好走

跟我番屋企

真係超恐怖

而家ig dm唔識嘅女仔講野好似係溝女常態
"social media係咁用架啦" 咁話喎

痴撚線

agger
最唔明點解唔覆都咁有恆心單機msg request+覆story幾個月 一路都冇人覆就好心有啲自知之明啦
本身見有mutual唔想block咁絕 不過最尾太煩真係block 9佢算

真係唔明有時狗公個腦咩構造
係咪覺得本身唔識嘅女仔(好多時仲要明顯已經有男朋友)無啦啦隔住個mon會對你假以辭色
仲要比你追到

單機撚個腦真係生係屎忽到

Hope

明明已經hea應/已讀不回
都仲要繼續send msg黎
仲要影埋宜家做緊咩
大佬呀 我真係冇興趣知

最癲既係明知我有男朋友仲要繼續msg我
係咪以為敵人只有一個會容易d呀
唔好on9啦

仲有FF 我鍾意佢

同學 唔熟
開始嗰陣當識個朋友就係ig傾咗幾日
之後見我覆得慢就問我攞wtsapp，話覺得因為少用ig所以少覆，咁我唔想俾都仲lur咗幾次，最後都冇俾到
點知俾其他common friend add咗入同一個grp之後俾佢知咗
開始wtsapp聊我，對佢冇興趣所以都係hea覆

睇晒啲post知啲close friend點叫我，佢又跟，一陣又幫我亂改花名，每次用唔同名揾我，懶熟咁

add晒我用開嘅不同social media ac

舊同事，忽然辭職話要搵份高人工既工先可以養起我 當時我人工差不多係佢既double，同埋你係邊位我駛乜要你養

約過我食飯，地點佢揀，有少少貴，我簽咭比錢之後我叫佢下次先請，佢就即刻喺facebook share一篇乜野珍惜肯同你AA既女仔

開個ig淨係follow我一個 我有update即刻like，後來block柒咗佢

放假成日問我做緊咩，心諗關你撚事咩，唔覆又問點解唔覆佢

之後真係唔想再理佢，佢癲到搵其他同事搵我

利申：一直以黎佢都知我有男朋友，佢約食飯我以為係純粹舊同事食飯，點知佢無限FF

煩又唔斬纜？
G

好直接咁問佢攞電話
不過失敗左

一鳩樣，明知我有男朋友都成日whatsapp我
最後block柒左已斷聯絡 係都要人做到咁先安樂

不斷約你出街，唔出就話你囉高黎賣
成日睇住你WhatsApp online時間，話你夜瞓
我真係冇同佢出過街，佢同佢班朋友講我玩佢感情

係咁讚我，每講任何野都有位入去讚⋯⋯心諗too over啦ching

已經唔理佢，仲一路whatsapp我
同我講佢今日去邊
block左佢佢就用第二個電話號碼whatsapp搵我
再block就用第三個號碼

前度追我果陣朝朝七點wtsag炸我約我食早餐

俾佢得手之後幾個月就帽事

周不時send自己啲工作照過嚟，仲要加句英文”This is my job” 有時仲會有片，完全唔想睇，download 都費事，特登關埋自動下載圖片個功能，然後每次send完嘢嚟我會立即刪除對話，好嘔心，唔想見到。
最尷尬係成日用英文打開對話，啲英文又錯曬，英文唔好唔緊要呀，我都識中文㗎嘛 點解係都要用啲錯曬嘅英文，顯得高尚啲咩
其他social media 已經block曬，準備block埋whatsapp

係咁問我係邊？ 做緊咩？幾時得閒？ 係咁追魂奪命call... 係咁借D 2約我...

成日住D依叫我上佢屋企幫佢睇下滴水乜乜剩剩
係office成日走黎R水吹痴埋黎
whatsapp又好主動講私事

加左佢ig 之後係佢ig見到自己個樣
跟住問佢點解會post 我

又唔係樣樣都唔得， 咁都要睇人既， 如果係冇拍拖而對方正正常常既話， 間唔中一兩句做緊咩或約食飯都可以既

點先叫間唔中,我都唔想變左煩膠

lm

其實人地鐘唔鐘意自己根本自己就心知肚明啦...
當你追人果時
越係唔忿氣 根本越係有問題
做得越多錯得越多

第二次見就揩身揩世

無啦啦描頭髮話咩傻妹

係咁送嘢俾我 話唔要都係咁塞俾我

每日短信寫一篇千字愛情故仔俾我
男女主角就係我同佢
仲有好多身邊朋友都係故仔入面
我全部異性朋友都係情敵
自編自導自演 好多幻想

雖然幾靚 但覺得佢太癲 無一齊

痴線佬

女仔？

至少係有傾有講 氣氛ok， 而唔係一味單機或hea回你啦

又係D傻西毒撚，有女同佢傾兩句就沉撚曬船
Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶
跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫
個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人比帽佢戴，嬲到震曬
好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，唔照下鏡先，自殺式表白
毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢，毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜比錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾計同我text，之後再上高登屌條女係雞
憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，認定自己受到情傷，曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事，「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心，全部女人都係雞！溝女既係狗公MK！拍拖既直刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！

毒撚，Are you ready?!

hi 女學霸

佢凌晨係佢屋企行去我屋企 6個地鐵站咁上下
但我果晚同frd去咗玩都無係屋企
之後睇佢story見到佢係我樓下飲到醉哂又賴死唔走 瘋狂sd wtsapp比我
諗起都驚 過幾日佢wtsapp係咁話我唔理佢 我屌返佢轉頭之後就無再煩我

唔係

係 佢以前真係算靚女幾純
不過性格太癲 所以怕咗佢
依家好似去做地產定保險 有陣味

不過我都真係有睇曬
搞笑 但又覺得好恐怖 邊有咁多FF

有無人可以追下我

討論左咁多版都無人post呢條片?

想你食佢個海鮮

話好唔開心想揾人傾計
是但搵間酒店吹陣水飲下酒
去完廁所就除晒衫
果晚扑完佢就block撚左佢
覺得條女好cheap

巴打實係大隻靚仔

無啦啦關心我 叫我休息多啲 又叫我食藥 仲想陪我睇醫生
成日跟我返屋企
仲要跟埋我男朋友返屋企

表白

我間中問佢野 佢秒回果下先煩
平時唔問佢野 佢又多多聲氣想講其他野
其實我淨係想交流下career野姐

係咁叫我車佢返屋企
但係又唔順路

之前去同一條仔同一個ocamp，過程係冇交流嗰種
開學之後佢問人拎咗我電話whatsapp過我幾次
之後就無啦啦成個系嘅人都知佢鐘意我 原來佢周圍同人講佢鐘意我應該係想利用群眾壓力等我半推半就
痴撚線由頭到尾我已經覆佢都係幾粒字kill佢嘅對話，仲要周圍講到好似我同佢真係有路咁

偷偷地拎我件外套瘋狂索
襯我去廁所果陣打開我書包偷睇填表果d 知道我地址屋企人名身高體重乜乜柒柒都會偷睇
拒絕左起碼5次都仲Chur我應機 電話壞左搵唔到我就諗住買部俾我
堂堂都望住我望到班主任都叫佢唔好咁
佢一個應該可以頂十個痴線佬

係
佢仲話要我tum佢屋企人

約我出街但冇乜話題講 想引我注意係咁踩鳩我 踩到我腳又痛鞋又污糟曬

有個男同學買左金莎 一條三粒咁 佢食淨一粒我咁啱行過佢請我食 返到埋位準備食 鍾意我嗰條友一嘢搶左我粒朱古力食左

出街食飽飯就走人 明明條友自己話行左邊 我屋企就右邊完全唔啱路 講左byebye 返到屋企樓下打密碼見到條友企左係對面街 之後仲日日whatsapp我問我屋企幾時冇人想上黎坐下

拒絕完佢之後鬧返我

屌我都試過 忍唔住問佢究竟仲有幾多個電話

送女仔番屋企都有問題
唔理對個女仔有冇feel定係咪男女朋友 夜晩送女仔番屋企係基本禮貌

識咗一日就以為同我好熟成日串柒柒扮幽默
已經hea覆佢，俾哂signal都死纏爛打
過一排以為佢終於死心，見佢問公事咪覆下 又唔知jmg冇啦啦燥9我底，忍唔住打咗句「你燥乜撚野底？ 」之後又send返個心心黎話因為我答唔到佢問嘅野 明明係佢理解能力有問題

將我自拍set wallpaper

中學時俾佢同個fd跟返屋企
當時留意到有人跟係後面
咁屋邨學校大多數同學都住附近 以為順路就無為意
之後同佢fd熟左先知係跟蹤

第二個就約一齊返學 但大家唔太熟
加上大家搭車唔同站都係我屋企個站落車等我

利申 a0毒撚 好後悔無食住上

無feel係咪就算唔反感都99.9%唔會變到有feel

話唔想我返兼職因為想養我
佢表白後拒絕咗佢 問我「未試過一齊點知我地唔啱喎」

呢d野，唔係咁易既

上網開ac呢個位笑左

WhatsApp我
講：hi 女學霸

好撚變態

人地寧願危險都唔撚想同你獨處呀

巴打係咪高大靚仔 條女就肥西豬排？

唔同人出街仲係朋友？
網友啊？

毒撚冇試過有追求者

可能自己比人講緊

唔高大，亦唔大隻，我得17x cm...
靚唔靚仔就見仁見智...根據連登既standard，我應該中上有餘吧

個女仔就偏瘦，樣一般，性格幾好，但好天真&煩膠。

一開始就對佢冇特別興趣，所以佢點追我都係冇用。

對唔住啊，我知錯喇
我以後唔會再煩你

以後都不會了

臭嫁d海鮮

留名學嘢 唔會做呢啲野

雖然有幾個睇到都知自己肯定唔會做

Lm

有啲男人係唔識take no as a no

成班真係唔識字定閱讀障礙
幾時話唔可以識朋友呀
幾時話同人傾幾句就當人有feel呀

我講緊既係班女人主動撩人呀
有仔就咪撚搞咁多啦

調返轉講 當你朋友先咁關心你又得唔得
啫係樓上講既 病左會問你見點

你話我講野直既 咁你咪自己改改佢囉
例如 可以唔洗咁關心我都得既其實

以為女人先會咁冇思考能力 估唔到男人都一鳩樣 偷換概念

仲要幫我作左一段野出嚟果下先好野

咁你quote 人人地都話明唔洗送，你咪又係屈位絲打會話唔識做 而加邊個前言不對後語無思考能力啊？
仇女就仇女啦你

以前喺中學用咗好多上面嘅例子去追女仔
當然結果全部戰敗

上到U天真諗住咁多女實有機搵到真命天女
結果....身邊係多咗啲異性朋友
不過超過7成都有男朋友

尤其是身邊班出曬pool嘅女仔喺咁講：
“唔緊要啦 你總會搵倒一個愛你嘅女仔 ”
我就更加不斷提醒自己唔好咁不自量力

利申：A0 肥 唔靚仔

佢傻架，佢話「如果你條仔問完你 你話唔洗
跟住你又會開po屌柒佢唔識做
好難捉摸呀 」

由頭到尾topic都係追求者，佢自己將身份變左做男朋友關係，幾時追求者等於男朋友（條仔） ，9成又係個啲講兩句野就當正自己係人男朋友個啲純情小毒撚

條友一係未見識過啲狗公可以有幾煩 一係佢自己做開上面啲嘢唔抵得俾人話

就算講明唔使咁關心都大把狗公繼續煩 有時有mutual frd又好似block會太絕 block完又開假ac follow

講咗好多次唔使送/唔鍾意人送都照繼續話要送

病睇完醫生成日問食咗藥未 一日問四五次 大佬呀咁大個人廿幾歲食粒藥都唔識？

一係就普通輕微傷風知自己食開乜藥好快好 重日日煩幾次叫你睇醫生

跟住唔舒服食止痛藥panadol又會精神分裂話食咁多藥唔好 屌你乜水呀

stalk人，stalk埋我啲朋友同ex.....
上面d人講緊都做過

個個都話唔洗送啦
試過有女仔同我講唔洗送 跟住各自返屋企
最後嬲撚左我足足3日

神又你鬼又你
好啦我錯啦 我唔知女人諗乜鳩係我問題

既然我講野令你地咁多誤解
補返句，唔想人送就俾多啲肢體語言啦
眼神 表情 講果句野既語氣
問心你係咪真係講到好決斷先

又驚人唔好意思，跟住事後上嚟屌
為乜啫

得你心水清，成班8婆講經

咁我又唔知 真 狗公 會咁煩架嘛
我講緊既係一般人
關心下問你一句，應完就自動收皮果種
點估到啲死纏爛打既厹
入世未深 我曬個冷先

睇完個 post 發覺自己中撚咗好多樣
好啦我收吓皮先

瘋狂whatsapp轟炸，不斷自言自語咁單機。（係轟炸！無停咁係咁響！）
Online但唔覆佢就狂追問，又管你。
從來唔覆佢，佢就發你脾氣，機關槍咁話你無禮貌點點點，跟住隔一陣就狂道歉，講到好似殺左我老豆咁抱歉既程度。
日日望撚住你，望到我超唔自在。
惡夢，諗起都想反白眼。
一場同學，係要迫人block佢既。

原本以為自己算好chur，點知見到個post先覺得自己係咁保守

其實呢啲唔係叫追求者呀
係痴漢

d 事例幾好笑
但未發生過係我身下
都唔知值得高興定傷心

送埋啲佢鍾意但明知我冇興趣嘅書
加加埋埋都要幾舊水
仲要係搵我個fd轉交俾我
搞到我焗住要收咗先
還俾佢又要特登去見佢 唔還放係屋企又阻位 掉咗佢又好似好仆街 麻撚煩

係我去廁所果陣偷望我痾尿,跟住同我講好想比你屌,搞到我硬哂佢又硬哂

叫我陪佢拜山 見下佢呀嬤

識咗個幾月

點解條友可以咁得閒 我自己要對人咁做都覺得好難頂

SMS時代 我已經呃佢用支那移動 佢竟然為左我轉台 成日問我做緊咩 我已經同佢講我有女友

追到手之後唔要我

+1 我個仲要係同事 有時唔應又唔得

推極都仲要約真係好撚煩
唔係你約多幾次就會肯去好唔好

wts hea覆咗幾個月仲成日約我
頂唔順就唔理佢
但單機咗幾版，都係唔死心

影低你大門口
話佢係你門口等緊你
等到聽朝都等

同周邊圈子講佢鍾意我
表明咗當佢係朋友佢都唔放棄

咁都有50幾正評
連登仔

番pt識，拎左我whatsapp之後，成日暗示成日唔主動whatsapp佢
又周不時打黎話要傾電話 等扮睇唔到算
我有時ot晏左走，佢早放左工買貢榮，係公司門口等我，問我surp唔surprise
但我對佢無意思暗示叫佢唔好搞咁多，但都係咁

-搭的士追上我坐緊架巴士 跟我番屋企
-過海拎件外套比我著
-煲足一個月涼茶比我 為左一句我唔鐘意食甜野 9講我除左只會飲涼茶

雖然如果係鐘意嘅人做都幾浪漫 但可惜唔係

講到自己唔係連登仔
煙剷

中學果陣做過 諗返都打左個大冷震

欣賞你！

其實上面講嗰啲都唔係煩嘢呀
只不過係個對象唔係你鍾意嗰個啫
如果係你暗戀嘅人 成件事根本就好sweet

除褲比我睇 fk

冇錯就係仙氣

所以其實好傷，我寧願冇上過床

女朋友仲怪緊我第一次同佢出街唔送佢番屋企

明明係佢話唔使

利申：一齊左三年

無曬尊嚴去追人，仲覺得會有機會
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
果一個人就係我

係屋企樓下唱歌

最好笑係依個

未傻啦

互聯網完全係破壞咗戀愛嘅純潔同神秘咸

乜撚都驚驚驚仲學乜撚溝女？

利申：底已淆

講多啲

原來係咁，我同青仔講返，叫佢唔好唔開心

一直say hi, 唔應佢又係咁send啲問號過嚟 嫌佢煩block9佢whatsapp 跟著佢ig dm屌我冇禮貌

Send張相過嚟 一開係佢條J嘅寫真

阿妹試過有個同事夾硬放禮物入佢個袋 一打開 係一隻耳環 （另一隻喺條仔度）意味著佢地好似對耳環咁 係一對

勁不安 我無透露過比佢知我住邊，唔知佢幾時跟蹤我知道左

可以用WhatsApp, instagram, Facebook messenger不停煩你。可以自己單機

朝早返到學校見條友同佢朋友守咗喺我班房嗰層嘅樓梯口 我即刻嚇到呆咗 然後佢話請我食糖

絲打一定好靚女
原來香港咁多痴線佬

無啦啦影自己條撚俾我睇

利申 巴

去完旅行送手信俾女神 俾佢知道 佢係咁問我佢個份係邊

男校？

巴打 我可以做樹窿聽你講心事
利申：非hehe

上述嘅我黑雪公子全部經歷過

好撚正 原來咁多癩佬同我一樣

sor lor 毒撚跟本唔應該鐘意人
如果有種藥食左可以唔再鐘意人嘅話，我一定會食

各位追人嘅傻豬仔，沒有！從來沒有
唔好咁自作多情，真係以為柒到盡頭便是型？

我覺得佢都係咁諗我

依家做朋友出街，都會偷偷地埋左單，
話有人請。
唔敢講，怕比人話變態

自殘

WHATSAPP 佢又會覆但係有時成日先覆一次 有時又會講自己煩緊既野比我知
約佢兩次又唔會話推3推4 但係兩次都話臨時唔得 又唔似真係水我
有時又話我講野好好笑
點解無興趣唔可以直接D 試過有個女同事 唔知咩途徑拎到我電話想同我傾計
我唔鍾意佢我直情講晒粗口叫佢唔好搵我 佢嬲到我死 不過我覺得咁樣反而對大家都好
其實睇左上面好多留言話人痴漢 但鬼叫成日現實聽好多話女仔講野成日都係相反

屌好亂呀

諼返起以前我都成日chur人，所以我溝唔到女
到咗宜家，我已經學識平常咁同d女溝通，所以，我都係溝唔到女

我同你情況好似
我上面都有講

日日提我番學同交功課，仲要情人節送埋朱古力

只要係on9港男 講多一句都嫌多

其實約咗好多次先約到係咪叫我收皮

佢會唔會其實對個個都係咁
又唔係忙到無ONLINE 不過就係唔覆你住

我都會食

-成日打133黎 打通又唔講嘢 得呼吸聲
-我唔比屋企地址佢 就搵common fd攞我地址
-無預先同我講就無啦啦黎我屋企敲門 痴線
-約唔到我出黎就先斬後奏 買定曬飛逼我出黎

另外一個又係怪咖

-追唔到我（其實電話都未傾過、無WhatsApp過）就唱我通街惡人先告狀 無啦啦搞到比同學誤會排擠

初初同佢開始message嗰陣佢已經話自己每日返工都好忙冇時間覆message, 就算覆都只能先覆工作相關嘅message先，放工後都好攰寧願抖下。有時佢會講sorry遲咗咁耐先覆

好痴漢
香港其實大把人材開檔拍AV演痴漢類

唔覆佢仲要狂send嘢俾我
又ff我已經同咗佢一齊話：你已經唔愛我，係咪識咗第二個男仔

原來連登咁多靚女絲打

香港只要有閪點會無人追

但係明明佢都有ONLINE 我估你覆其他人 但係唔覆你
係因為驚講錯野想諗好D先覆定係想釣住你定點

都係唔好FF太多唔係盞玩死自己

唔好諗咁多，傾多偈先，唔好chur佢覆，再揾機會試下約佢出嚟見下面，約到就再做下一步

放學跟我翻屋企，我入𨋢之後佢𥄫住我搭嗰部𨋢，第二日佢問我係咪住邊層邊層 仲有打嚟我屋企同我呀媽講要同我一齊

死啦。。。我都好似做緊呢D野

上堂無論同佢坐幾遠都會feel到道視線係咁望撚住你，望撚到你發脾氣，有機會就坐你隔離位成日mon實你電話同邊個chat

同一堆朋友行去食lunch，永遠搵機會zip去你隔離位一齊行，痴到你好近

又試過無神神係我屋企樓下等我訓醒一齊食野等左一個幾鍾，仲問我咁樣係咪好浪漫，燥撚到差啲報警。

已經拒絕左十幾廿次

好多男人以為咁樣會令女士覺得好浪漫 其實根本係跟蹤狂變態佬

條女點識

點都好過以前啦下話？

我覺得送人返屋企係基本禮貌黎，尤其是玩得夜或者對方住得偏遠。

利申婚已結

只係佢唔係你鍾意果個啫，唔係煩喎

普通朋友既話就係
如果之前已經係咁避你, 面有難色, 不斷拒絕 就醒水喇
好可能人地真係怕同你獨處 怕你知佢住邊

我都試過 仲要狂話我嗰陣個男朋友廢 叫我飛咗佢 痴線

+1

這些機會 不是我的

係咁送野比我
轉個頭dum哂

老實講 如果有feel真係幾浪漫 對比起上面果啲 完全係正常

係咩第一點好似有d over

點先令人對自己有feel? 真係要講彩數？

攞我個名係qooza寫甜故，話我搞大人哋個肚

之前同朋友唱k識到個女仔
咁本身無咩野 當識個朋友
佢老尾閪唱完k番到屋企就黎料
日日wtsapp chur 鳩我
咁我要番工 放工左都好撚攰 番到歸咪訓教囉
佢又會係度問我做咩唔覆佢機 又要我報告行蹤
幾撚想講 唔覆咪唔覆囉 你又唔係我邊個
但係基於對人既尊重 都無咁做
唉 最撚仆街都係自己 有一日屎忽痕 約佢睇戲
睇完戲先發現原來佢住我屋企果頭
咪送埋佢番屋企
仆你個街送送下無啦啦奶我耳仔
我真係屌左出聲 叫佢唔好再咁做

咁之後都無再搵佢 廢事啦
佢就係咁打比我 仲要最撚慘我兄弟沉撚左佢船 中意左佢
佢就叫我兄弟打比我 約我出黎
出到黎係咁問我咩事唔理佢
講明之後佢又唔撚信
堅持送我番屋企 仲要強吻我
我真係屌你老母 當我係咩

似仇家多過追求者

1.同佢傾計 好似傾開唱k既野 多口問佢唱歌好唔好聽之類
第二日佢就唱左全首歌sd比我 係一首好撚噁心既情歌黎
佢話既然我想聽佢唱歌 今日就唱比我聽仲要我幫佢評分

2.成日想搵機會見你 約唔到食飯就話有野比你逼你出去見佢

3.係學校secret用化名出post講我 有次我終於忍唔住問係咪佢寫 佢話「唔話你知 你估下」

4.成日想借d意flirt我 我唔想同佢呢d人flirt所以多數都會認真回應 唔會比機會佢flirt到我
例如佢問我係咪「嬲嬲豬」之類 我冷淡話唔係
佢就好似當我係get唔到或者無幽默感咁 即刻話「講笑咋 咁認真既你」個d

5. 習慣夜訓 平時都大概4-5點先訓到
有次凌晨三、四點佢又未訓 同佢傾左陣計
佢同我講唔洗為左陪佢而捱夜 仲話我傻妹

6.佢影左本書比我睇 同我講話好睇
咁我客氣咁答返佢話下次經過書局買黎睇下
跟住佢問我做咩咁聽佢話 話我平時都唔係咁聽話架 做咩突然咁聽佢話 佢話好睇就買 我真係想屌鳩撚柒佢個老母 條氣到而家都唔順

7.睇得自己好高 叫我有咩心事都可以搵佢傾 會做我守護者之類
其實我同佢連朋友都唔算係

8.覺得自己好了解我 係ig po過2、3次個樣食物 就覺得我好鍾意食 以後佢食親都會影比我睇 又會成日懶搞笑咁提住
例如問我：今日食左xxx未呀？、點解唔係食xxx既？

利申：絲 非gay 借人ac講

如果個人係識左一個星期會唔會叫痴線呢
追上我架巴士之後係冇通知過我架
覺得佢似個stalker 多過追求者
同埋我係冇單獨同佢對話過 佢對我認識係wtsapp group/ 一大班朋友一齊

成日話自己無宿舍住
可以陪我上堂當學多啲野
唔知點拎到我timetable
真係sit我上果堂捕我
又叫我不如陪佢上堂
又話天地堂想上我宿舍訓下
周圍問人我住邊間房
之後不請自來訓係我張床到
好痴線當自己係我女朋友

咁唔送女仔返屋企咪好冇禮貌？
一大班人食飯，有幾個女仔，我禮貌得邊個？

我諗係講緊單獨約時

正如一大班人食飯就算你要追條女都唔會咁樣請佢食掛

真係想認真問一問有無人做左以上既瘋狂行為反而係成功

成功坐監

我覺得真係有人會成功

一大班人邊個住附近咪送埋
最簡單搭的士叫司機兜到樓下

屌我幾乎全部做過曬

死臭g
我都係對你好先咁做姐
唔領情仲要上網呻

我有D都做緊。。呢排同個女仔whatsapp 左幾日。。想行前小小又好似冇咩進展。。我都驚變到咁

一定有架，先決條件係對方都對你有意思

好多行為事後睇係好尷尬真係

想人點應你

好認同
我都試過 有一個 日日send十幾個信息黎
信息包括：你做緊咩
我知道邊間餐廳好食
幾時得閑食飯
做咩唔開心 最慘嘅 訊息基本上內容都一樣
已經唔覆你 都仲要send信息問你點解唔復
真係好撚煩⋯唔覆佢 就醒少少啦

條友平時粗粗魯魯打柔道既
無啦啦有日帶哂金絲眼鏡送埋花
仲話自己屋企張床好大

叫我做babe
約完又約 已經唔覆都仲約
隔幾日用133打嚟
同朋友出街唔應機話我掉低佢唔理
煩撚到嘔

已block

鍾意佢嘅咪冧囉，唔鍾意佢嘅咪煩囉

唉我都試過仲要兩次... d 女仔fd話我容易吸Gay佬
心諗你走啦, 我直嫁, 我真係直嫁

其實只係唔鍾意先覺得煩

真係鍾意嘅話佢突然之間強吻你都冇問題

唔覆佢whatsapp 佢不停send ？ 符號 send到我覆佢為止

呢d 痴線

佢仲要係我同事，好彩唔同部門

連續十個msg都係用唔同phrases包裝同一個重點「同我出街」
屌你老母唔想見你呀死痴漢

講黎聽下得唔得

其實如果有興趣會唔會都特登全日唔覆佢?

屌 咪ff咁多啦
有興趣點會覆得咁慢

你個直線真係好應

訓醒出門口未？
放學有咩做？
食飯未？
幾時放工？
咁一齊食飯？
我依家得閒，幫你買丫
有無興趣一齊食飯
做緊咩？
忙緊咩呀？
喂～～晏啲食唔食糖水？

跟住佢啲msg阻住我等黃子華買飛個sms認證，嬲得滯連fuck off都唔想講直接block左

我都想有人比我煩下

好撚慘

扮傲嬌

利申：前排嬲嬲地，唔撚覆/hea覆（忍左半日忍唔住回佢 ）

會講大話話同個女仔玩得好埋 想睇下我有咩反應 之後叫我唔好呷醋 明明我反應好冷淡 又成日話自己條件好好 又有錢又乜咁 又話好多人都話佢好仔好多女想埋佢身 係咁話我走寶冇眼光 唔知我究竟做咗啲咩令佢誤會我對佢有意思 已經拒絕過好多次仲夠膽死問我有冇鍾意過佢 答完冇仲可以不斷死chur問呢樣個樣 煩到仆街

扮到果d 係真高手
要用好多野去分散注意力

諗住係正常人 嗲過兩句咁多
點知之後成日跟住哂
落堂又跟 食飯又跟
同我食飯啲人佢唔識都要跟 cls

有次煩到 為咗飛甩佢
同佢講話自己要換M巾你不如走先
之後沖咗入廁所

佢竟然係門口等足我半個鐘

啲仔好鍾意話女人講反話

寫左一本野講我地點識佢點諗又剩
送左比我話比我當筆記用
一開真係想掉左佢算…
仲比佢遠處監視梗我反應

睇完d po, 得出以下兩個結論:

(1)唔好chur /騷擾到人: 無論係whatsapp又好,出街又好, 總之要令雙方都覺得輕鬆,開心, 唔好煩到對方

(2)知道幾時要收皮: 如果對方持續藍剔/出街持續睇手機/有任何表示自己無興趣既行為, 就退一退, 俾雙方冷靜下, e.g 原本日日whatsapp->隔兩三日先whatsapp, 等對方有番d好感先再upgrade, 但係如果持續唔上唔落, 咁就代表要收皮, 目標係就算對方唔鍾意自己/對自己無興趣, 但起碼唔會憎自己先

sor for 1999&有錯歡迎指正

利申: 仲摸索緊點樣識女仔既A0毒撚

(3).盡量唔好拉對方朋友落水: 就算對方朋友有心幫你, 但係如果佢成日同對方講起你, 對方就會覺得煩, 繼而對你更加無好感, 所以一開始應該保密, 唔好諗住朋輩壓力會work

(4).俾返d尊重自己: 識女仔應該係一件開心既事, 如果識女仔變成一件煩事, i.e 對方成日無反應, 就move on 識第二個, 搵一個大家都對大家有興趣, 值得你付出既女仔, 而唔好死纏爛打, 成日俾d唔合理既期望自己, e.g 「日日煩佢既話佢就會鍾意我」, 為個女仔放棄自尊

仆街 呢個好撚好笑

鍾意既話應該真係冧死

試過一個最後知我對佢冇興趣
就用粗口鬧我話我高竇 之後同我道歉

有一個同晒啲兄弟講我同左佢一齊
明明我冇比任何機會佢
冇講曖昧野冇出街亦都知我有男朋友

仲有一個成日話有野比我/出現係我平時去開既地方 話咁岩都係附近
早一日問我聽日有咩做第日就準時出現
嚇撚到我兜路走 開始唔想再理呢個痴線佬
因為有共同識既人 又可能會再見到 廢事咁絕
佢繼續單機搵我 唔理佢仲會比說話我聽
以佢性格如果我直接拒絕
佢又會死兜話唔係溝緊我我自己諗多左
最後真係忍唔住block左佢

拒絕左佢之後佢約晒公司同我有偈傾嘅男同事去飲酒，講到自己好慘，第二日係全公司面前送花俾我，係咁話我唔收佢好尷尬迫我收

日日係到扮可憐，一路唔理佢過多幾日就屌我死臭閪，話佢做咁多野我都咁冷血

毒撚咪ff啦

已放棄 太煩

唔係講笑
做緊野真係唔想分心覆啲無咁重要既msg...

鍾意既話 其實呢句都幾sweet

😳

我係藍絲
識左一日，交換contact就想FaceTime
明知我唔得閒，小事都要打黎問我意見
例如件衫買紅色定藍色好

隔幾分鍾遲覆就嬲嬲地問我係咪咁忙呀
只要佢一搵我，就想我放低手頭上嘅野陪佢傾計
同佢講我出緊街，就要求我自拍一張證明自己出緊街

本身都有d好感，但成日比佢屌遲覆後就覺得佢好撚煩

其實根本係鍾意對方嘅就唔會覺得佢係做緊煩野架啦

利申 試過用兩年時間整禮物俾個唔熟嘅男仔 最後都係嚇親佢 俾佢拒絕咗
決定以後都唔會再整呢啲心意野 唔會再鍾意人

中秋佢買月餅
端午節佢自己整糭，拿返黎lunch
同人講係佢老婆
Lunch 唔想同佢食又成日黎一齊食
鍾意某個公仔，佢就買曬周邊產品，仲有taobao假貨......

個名睇得出成件事

咁都可以有好感？

你講既野同你個利申完全無關喎ching
你都識講唔熟 仲咁over 送2年制手工藝

岩岩識個陣覺得可以試下，先交換contact
之後就不了

乜咁岩呀？

佢嗌成班朋友一齊跟蹤我返屋企
咁多人跟住自己 有咩可能見唔到
搞到我唔敢返屋企 落車衝返舊公司避

出黎社會做野仲咁撚on9
仲以為中學

屌人唔覆遲覆真係好自我中心

就算係男女朋友 唔係遲太多都唔應該話啦

對方心諗 追求／ 討好／了解／曖昧時期已經係咁
一齊咗咪仲chur

屌，你又唔好咁賤，人地都有感受，唔岩咪講清楚，唔洗咁呀？換著人地嫌棄你呢？

我覺得佢做嘅嘢都冇乜問題，只係你唔中意佢，佢做咩你都會反感同埋覺得煩

我知你有睇緊呢個post
Sor

成日郁手郁腳掂人，搭肩頭、摸頭、拍手脾……

又肥又唔靚仔
仲讀垃圾U
緊係失敗啦

自己食左咩／去過邊都講，關我鬼事。

唔得閒得你一排，喺度發脾氣，話會擔心，on99。

咁多識嘅人望住都痴過嚟，唔話你就當自己真係同人咁close。

有時同你share下嘢食嘢飲姐，你下次就一句唔該就咁飲我杯嘢。

我就係個追求者

對唔住囉，有時太專心聽你講嘢，目光洩漏左我嘅遐想

睇頭幾行仲以為講緊我

成個post 好cringe

做人最緊要有自知之明

食飯兜口兜面坐望住有乜問題

Send打飛機既片比我睇

我有個朋友都係咁

對唔住lol
向你地道歉la 忽冷忽熱都唔知你地想點

問題喺無嘢講果時我有我食 佢有佢繼續望 目不轉睛果種 望到人好尷尬 又唔講嘢 唔喺普通eye contact咁簡單

係我屋企後樓梯等我返⋯⋯
好撚驚
從此對後樓梯有恐懼症

仍然覺得冇乜問題

不停推又係咁約
同講其他女又係度嬲
我唔小心話你好煩 又嬲勁耐 仲要嬲出面勁悔氣果d

我：你都幾煩
：我係咁煩架啦 我好煩呀嘛 唔煩你架啦
我：最撚好啦（心諗）

我都唔知你嬲乜春 你邊撚個

趁我上堂瞓着咗嗰陣偷影我

我醒咗之後，仲俾我睇同埋同我講：睇下你頭先瞓個樣～

叫佢DEL，佢仲唔肯囉！痴線

咁似我既 但未去到3,5,6咁極端